處女 你問我答

20+歲 你問我盡量答

做我女朋友ok?

係咪樣衰肥婆？

20 萬賣唔賣？

咁夜唔瞓一定好殘，黑眼圈又大

釣狗公死開啦

會唔會守到結婚先破?

題目應該係：老處女 你問我答

唔係應該 一世都會係處女 你問我答咩

同山羊夾唔夾？

有個處係咪比其他人多選擇啲？

座？

受唔受溝？

利申：金牛巴

你當全世界嘅人都住喺香港?

唔係處女既話今年幾多歲

試下

我有男朋友

唔樣衰 肉地 睇你點定義靚女再答

唔賣

20後 25前

試過但fail 真係好痛

入過半寸都唔叫處女

諗住幾時被破？

垃圾POST

點解唔破

連個頭都入唔到又點計

無刻意諗 但唯一想比係依家個男朋友

咁你又入黎推？

痛啊

佢果條痛啫

試下我果條，我果條唔痛㗎

我係天蠍

花生米？

直線話自己幼

咁就收埋啦

我好鐘意天蠍座嘅人

點解唔買條假鳩自破
將個處比自己呢
唔好益仔

嘻

自己的處自己破
但 我無咁嘅能耐整濕自己
用KY又好無癮

試多幾次就得啦，我都得咗

This is

好悶啊有無人同我傾下計

我中環處男 咩事

搵你個結衣bb啦

都話我有男朋友 我唔需要
唔好因為我唔釣你就咁嬲

未來嘅野好難講
唔排除有咁嘅可能
前提係如果我係嫁比依家個男朋友

自己都正皮左 我認我係

咁又唔好咁老定
話唔定有日酒後亂性 咁就無了

身邊好似無山羊朋友
亦無試過同山羊男拍過拖
你山羊

我個樣睇唔出我未被開發
一看就知道是老江湖

利申天蠍女

都話有男朋友
between試過同金牛男有發展空間
但對方份人太慢熱太悶騷 不了

唔試多次？痛到盡頭就是爽

Pink唔pink?

臭閪
食屎返5p啦
屌你個爛臭閪

都試過唔止一次
真係睇人 我就真係好痛
識有朋友破處就無乜感覺 其實都幾羨慕

依家著緊件衫好pink

I deserve more

你個名

事實證明連登仔仇視處女
唔係假膠post 一個正皮都無

得閒同你傾下，how？

入黎負皮

無圖你話自己係鐵處女都得啦

琴晚有無偷食雞脾?

又冇得屌 點解要正評

圖都無張先仆街
劈開個臭閪影個處女膜是常識

影塊處女膜上嚟睇睇

天價喲

好人

多謝推post

處女都有得你問我答,

有無巴開PO, 處男 你問我答

咁呢度應該好多